留意到依兩日波台班牙狗好撚鳩屎😒

琴日串鳩我地紅軍，今日又笑鳩蝗螞，咩2c牙，你當你隊西波好撚好打🤷🏼‍♂️

抵

樓主熱狗

+3分ed

馬撚以前串好多